蘋果日報 app 自動登出 問題

ipad app 版

每約2星期就登出

iphone版 無事

之前問過好似話fix緊一個帳唔可以登入多個Devices

應該真係呢個問題 , 唯有再試下

退訂蘋果日報

?

蘋果日報是親中國媒體

剛才退訂台灣版蘋果日報

親你老母閪

食屎啦屌你老母

退你老母閪

你有問題嗎
黎智英是你爸爸

係咪想唯一本土紙媒收皮，日日睇東方大公文匯至安樂？

台灣人可以看免費的自由時報或新聞台
還有中央社和公視

呢度香港

黎智英的壹週刊和壹電視已經退出台灣市場
台灣蘋果日報遲早也會倒

只有偶爾看香港台鏗鏘集

你唔了解香港現況
蘋果一執就玩完
無一間紙媒本土得過蘋果
真正支持香港人嘅紙媒得蘋果

呢度係香港
你自己退台蘋係你嘅事
唔好叫人同你一齊退咁賤

立場和獨立媒體也可參考
有時會看線上轉播

你知唔知紙媒嘅重要性喺邊
唔係網媒可以取替到嘅地位

我並沒有要求你退訂

香港的紙媒有公正性嗎

有的

這是香港啊大佬

好的
我認為台灣蘋果日報比較偏中國

偏中國就不會寫武漢肺炎了

我在要求你嗎

台灣的媒體都是使用武漢肺炎

讓你看看所謂的香港紙媒

毫無疑問，唯一有良心又較本土的紙媒只有蘋果，還有不支持的藉口嗎？

疫情／武漢肺炎全球最新情報 5/12

是的

TVBS
新冠肺炎

中天新聞
新冠肺炎

TVBS的老闆是王雪紅
台塑集團的女兒

所以就不能算是台灣的媒體？

中天、中視和中國時報都是旺旺集團
蔡衍明

他也是台灣媒體啊

所以他們也是台灣的啊

台灣人都過著有民主自由人權的生活
所以很難理解香港人為何要堅守區區一份報紙

是台灣的媒體
賣掉HTC的女老闆

他有中資背景

啊你不用跟我講他是誰啊
你只要知道他這個台灣媒體
但還是寫新冠肺炎ㄚ
ㄏㄏ

抗爭之夏
蘋果日報

但都是台灣媒體，不要再自欺欺人了

目前沒有明顯中資色彩

沒錯
所以旺旺集團不可以違反(反滲透法)

所以你認為台灣人都習慣用新冠肺炎
拍細

拍細=歹勢